有冇人係淘寶落唔到單

撳左落單但係咁話太多人買唔比我比錢
大陸係咪禁左香港用戶喇？

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

仲用乜L淘寶

你買啲咩
如果係口罩 黑t恤 頭盔 遮 之類就會好似你咁
除非用app 轉去中國既vpn

仲用淘寶

我逐件比錢無問題 最後發現只有一樣野比唔到
利申：尋晚先落單買完

係馬甲都search 唔到

唔俾買遮, 鑽頭

連背包RAIN COVER同運動LEGGING都唔比買

快帆vpn

買對踢波龍門手套都唔得呀

VPNHub
美國IP後成功落訂

最好唔好直接寄黎香港
用集運
假名 留太空卡電話
智能櫃自取

我都係咁

好多野都買唔到
用VPN都唔得
睇黎要中國AC+冇香港購買紀錄+VPN